美國手足 示威時請著多條褲

温馨提示手足 以保安全 齊上齊落出入平安

做緊乜?

Gay

你覺得呢？
搶佢條褲？

opps?

卟啜啜啜啜吸啜卟